\begin{tabular}{ll}
\toprule
 & answers \\
\midrule
Falcon 7B & Oggi era il compleanno. Quali presentimenti avevi prima del tuo compleanno? \\
Falcon 40B Instruct & Mi puoi dire di più sul compleanno della protagonista del racconto e quali attività hanno svolto la famiglia in quel fine settimana? \\
Gpt 3 & Che tipo di attività hai svolto con la tua famiglia durante il tuo compleanno? \\
Gpt 4 & Come hai festeggiato il tuo compleanno con la tua famiglia? \\
Mpt 7B & Perché la tua vita è molto più tranquilla oggi? \\
Mpt 30B Chat & Cosa ti ha regalato la tua famiglia per il tuo compleanno? \\
Vicuna 13B V1 &  Cè un modo in cui mi potresti chiedere se vuoi ottenere ulteriori informazioni sulla tua esperienza di compleanno? \\
Vicuna 33B V1 &  Quali attività hanno organizzato per festeggiare il compleanno della protagonista? \\
Wizard Vicuna 13B Uncensored HF & Quali eventi accaddero durante il fine settimana che fecero del tuo compleanno una gratificante" esperienza per te? \\
\bottomrule
\end{tabular}
